[動畫][免劇透] 輝夜姬想讓人告白 真心支持討論區 (9)

CAST
四宮輝夜：古賀葵
白銀御行：古川慎
藤原千花：小原好美
石上優：鈴木崚汰
伊井野御子：富田美憂
早坂愛：花守由美里
子安燕：福原遙
柏木渚：麻倉桃
大佛小缽：日高里菜
田沼翼：八代拓
白銀圭：鈴代紗弓
白銀父親：子安武人
旁白：青山穰

STAFF
原作：赤坂アカ（集英社「週刊ヤングジャンプ」連載）
監督：畠山守
シリーズ構成：中西やすひろ
キャラクターデザイン：八尋裕子
音楽：羽岡佳
制作：A-1 Pictures
----------
動畫公式Twitter：

----------
漫畫劇情嘅相關討論請到:

11 gif

gif album:
tg channel:

第一張無限loop

Lm

再post
赤坂訪談
就是這樣喔。剖析『輝夜姬』整體的結構，
原本就是將人類被討厭的那一面或是缺點，失敗的經歷啊，不擅長的領域等等，
諸如此類的事情作為題材，然後用其本身來鋪排出的一部喜劇。
換句話來說，這樣變相去肯定這些「人們眼中負面要素」的舉止，
也蘊含著某種『救贖』在其中。不管是怎麼樣的人，他一定存在比較古怪的一面，
世界上根本不存在那種完全不懷抱黑暗層面的人，
「所以你一定沒有問題的」，我想要在書頁中送出的就是這樣的訊息。
「你並不奇怪。」

喜劇喎
happy ending for sure？

LM

哭能左
現實是沒有救贖的

石上係主角

成半集氣氛都好壓抑
就算知道哂劇情都係睇到眼濕濕
石上

如果似石上咁係人生最無助時,遇到會長咁嘅人，拯救返你嘅人生
以後點會唔為佢赴湯蹈火

唔覺唔覺第二季就完，又無左精神食糧

作者咁講好正面
個個想代入自己好似石上 想被救贖
但現實係大部分人只係係格離講你才是人渣嘅一份子

之前個post 終於有人話子安燕個配音唔撚掂

轉行做聲優冇問題
但求其搵個人配
好似d 偽毒動畫電影咁搵演員做主角
一定去唔倒聲優果個級數

演員做聲優想好聽應該同角色歌想有唱功差唔多

真點轉行係冇咩問題 好似m.a.o咁
但呢啲時不時先客串咁配下 好難會放心機去學好專業技術

不過我都唔太明制作組點解搵佢 除咗ed係佢唱就好似冇其他關係

近年力捧既新人嘛，不過不失就算啦。

我都覺得幾差下

隔籬露營真人版又係做主角

白石黨留名

如果係早見配應該勁正 做依啲溫柔學姐角色

我聽落ok,至少唔會出戲。近排睇過嘅動畫入面得哥殺「劇場版」女主個配音我係接受唔到嘅
利申木耳

無謂多想啦…呢 d 野無如果…
我想搵井上久喜子配添。

又未到好差
但配得唔似學姐

你搵專業既比，當然有落差。

上年佐賀個雞店，搵自己老闆親身落場，除左得啖笑之外真係囧左。

不過依種活潑既聲線都接受到既 俾到少少唔同既感覺我

早坂無得輸

漫畫

動畫黨表示 子安燕原來咁正

男人老狗，睇漫畫嗰時覺得石上呢part好感動，但睇動畫嘅時候聲優嘅表現加埋配樂直頭令我喊撚埋出黎

通常搵新少少既配
搵上田我都覺得唔錯

其他cast 就算用新少少既人
出黎都好好
突別係古賀葵 好似新版既愛衣咁
書記同早阪本身都全能
伊井野夠kai

諗起聲之形最後，由打交叉變做有人樣

平吖嘛，而且試下新人有時有意外驚喜。

不過福原遙唔係聲優出身，唔配到一 pet 屎咁已經算超額完成，
結展時應該出現既不甘心既感情都叫做表達到出黎(當然唔強烈)。

如果係早見 ... 應該又會好似上次【日常生活中的異能戰鬥】中既發癲級別演出。

上田麗奈好似配大友

係
有排先會在有佢

好似除左日高里菜，上田，子安武人之外，其他cast都唔算貴。
呢三位出場集數都唔多。

有aniplex 爸爸應該都唔係少budget
但除左福原遙外
主要人物聲優我都覺得幾好呀

動畫為咗趕劇情，剪咗好多野

或多或少都要剪架啦，剪完有返個重點同神緒響到算係咁。

雞店老闆配角就算啦
子安燕重要角色黎，如果有下季

呢套同五等分係相反
五等分啲budget去哂聲優搞到其他方面1 pat屎咁
但係輝夜係各方面都剛剛好甚至超出預期
有好嘅原作，加埋好嘅聲優、作畫、歌曲
所以我覺得輝夜嘅製作委員會真係有愛嘅

lm

any link???

石上呢段同埋輝夜第二次幫佢溫書𠴱幕都幾感動
真男人

睇第二次
發現viu終於加左字幕譯埋畫面既字

取自
まふ 『かぐや様』って嫌いなキャラがひとりもいないんです。あれだけみんな心に闇を持っていたり毒を吐いたりするのに、それでも好きでいられる。じつはそれってスゴいことじゃないかなと。
赤坂 前にライブドアニュースさんの取材でもお答えしたんですけど、「ヘイト感情を作らない」はかなり意識しているんですよね。
まふ それって狙ってできるものなんですか？
赤坂 そこなんですよ。『かぐや様』の全体構造って、そもそもが人間の嫌な一面や欠点、失敗談や苦手分野といったものをネタにして、それ自体をコメディにしているんですね。

言い換えると、そういうネガティブ要素を肯定することである種の「救い」にしている。どんな人だって変なところはあるし、闇を抱えていない人なんていないから、「きっと大丈夫だよ」っていうメッセージを込めているつもりなんです。

咩neta?

個ED唔同左
石上笑左

上個post已經覺得子安燕把聲唔夾
今集聽左大友把聲 覺得佢地應該調轉配就差唔多
一聽福原遙把聲配子安燕就覺得違和感好高
好似太過雞仔聲

我木耳唔係好識聽技術上配得好唔好
不過今集我好集中咁睇
一聽到佢喊優くん優くん
就覺得好唔夾

搞笑藝人 サンシャイン池崎

thx

石上

而家咁樣一集搞店幾完滿
唔剪咩都放哂入去分左左兩集講就冇咁好睇

石上真男人上埋墨西哥top tweet

無錯，一氣呵成咪幾好。

跑輸其中一個原因係咪翼

因為藤原千花

可能今集喊緊，所以配得比較雞仔聲，夾返天真活潑嘅形象
上兩集開會嗰陣把聲我覺得OK

即係大友係因為大考成績唔好所以轉校？
但荻野因咩事而轉校？因為驚比人爆真相所以自已走？

利申動畫黨

因為石上遲遲都唔交悔過書
癲撚到學都唔升
驚撚左佢

漫畫有講點解萩野轉校

唔知下集會唔會講番清楚? 不過講番轉頭好似又怪怪地

Btw 副團長幾cute

連歌都出埋

想知漫畫有冇講桌遊部做咗啲咩

外傳有 我搵下邊話

之前仲以為應援團啲人係𠸏喱啡先冇畫到眼

石上好慘

外傳 想和你講一講輝夜大小姐的事 77話

呢套嘢無咩角色真係𠸏喱啡

Thx

睇番都覺得tg社真係好on9

最佳女角大賽

唔撚掂, 睇到石上打人果度心嗡忍唔住停左

雖然差唔多 但聲之形成個幾鐘喺度鋪排係好啲

石上真男人篇好感人

石上b

超鐘意外傳 卡蓮好撚正

我係睇完第一季 之後再睇咕嚕咕嚕魔法陣remake 再睇月色好美
好難相信地球之癌 歌莉 同 水野莤都係 ここちゃん
小原好美 神撚到

如果我係石上我應該會愛上會長
咁撚型

有冇睇埋遊戲3人娘

外傳石上都要交稅

呢樣赤坂做得好好
冇因為focus左起石上到就令主角影薄
就算輝夜存在感都好高
同時仲有照顧埋伊井野同埋伏筆
仲要故事平衡冇崩到
真係好鬼勁

動畫無視左老千花

老千花：大家最近都對我好過份

冇睇 得閒睇
我覺得聲優真係好撚勁

呢到個bgm好神

動畫改篇得好正超越原作

石上

真男人

因為呢套嘢一次過追哂三個主役嘅動畫
華子真心癡L線

聲之形電影我覺得麻麻
cut 得太多支離破碎

咁冇計7本漫畫改～2個鐘
太趕

有冇高人記得輝夜第一次打去會長屋企點知係會長老豆聽嗰集係第幾集？

s1ep4

第4集, 玩完ng game之後 輝夜同白銀輸左話要星期日出去買野

輝夜同會長講有個特別既一年生會入學
會長就叫藤原幫手查咩事

唔好睇少輝夜家既情報網同輝夜既正義感

9估：
嗰時輝夜仲未確認到白銀係純粹嘅好人（佢對dio講個種）
借啲意放啲情報出嚟測試白銀

個腦有聲

errrrrrrrrrrr

呢度動畫cut左

依下真係覺得依個學生會啲人都好勁

sor我記漏咗

直頭差
我冇睇過漫畫,就咁去睇電影,真係差

學妹= 伊井野
不純異性交往伊井野又點會肯放過，即使石上唔出手，伊井野可能都會同老豆報串

a1最勁個班係咪係哂clover works?

呢下如果配合漫畫進度睇既感覺會完全唔同左，仲有前少少有一格細節又係如果冇睇漫係好難留意到，兩邊進度配合得咁完美除左老賊之前有冇先例？

肯定唔係

cut 左唔少野
唔睇返漫畫會miss 唔少野

動畫cut左好多位，唔想miss細節一定要睇漫畫

嗰下慘叫真係一流。

其實動畫最後嗰一格都暗示左呢單野唔係得會長知，有興趣知應該要返兜漫畫。

時間所限，動畫要將 d 野修整到好好睇睇。做到呢個地步，叫做完滿但可以再擴展，睇得出動畫組係有精心挑選過 d 細節。

細節無可能做晒出黎
我係覺得好嘅改編作品
比起內容嘅還原
還是流暢嘅節奏比較重要

同人版第7話嘅後續

忍左好耐無去追漫畫 驚到時睇動畫有唔同感覺

但動畫真係太好睇又想知之後點

好值得睇漫畫

動畫完全係另一種詮釋
就算係漫畫黨，每集都係全新嘅體驗，基本上大家都好鍾意，唔使擔心
不過都係差一個禮拜啫，你睇埋下集先再補漫畫都未遲

等多一星期，動畫做完咪轉睇漫畫。

記得由頭睇

我從來都覺得漫畫還漫畫
動畫還動畫
小說還小說
電影還電影

改編了
就是另一套作品
漫畫睇完
再睇動畫完全無問題
漫畫/小說細節上可以豐富好多
動畫就情緒渲染上比較好
各有各睇

有冇第3季

我估好大機會有
睇埋bd 數就可以確定
唔知過唔過到7000

VIP

校長應該都知咩事， 所以先俾石上唔寫悔改書都升上去， 之後放料俾學生會調查

話說有少女漫畫pv首歌嘅完整版未？

或者做劇場版搞奉心祭
話曬成套輝夜第一次高潮
尤其第一次XX

劇場版我覺得機會好微
除非bd 賣得好好啦

其實以長度黎講
奉心祭做得一係就半年番
一係就冰輝開始拆去劇場版
否則好難做第三季

最簡單，半年番，problem solved。
問題似乎會係變左 A1 班狂熱信徒可唔可以支撐下去了。

冇咩可能半年番
當有第三季，80做到140, 應該要cut20話左右

10月有event
睇吓到時有無公佈
上年都係10月公佈二期

雖然好想有奉心祭劇場版
但劇場版好似好難做得哂成個奉心篇
個度講緊係有27話既內容

跳左中間d 日常唔好玩
如果係做劇場版就做唔到
早坂再挑戰攻陷會長同rap 那段

日常拆出嚟做得唔得？

有聲有畫面易入口好多

想問下咩係vip?

漫畫有講：

你當係一班國家權力集中者既後裔所組成既集團
有個前學生會會長得罪佢地 搞到要出國走難
(上季第8集有提過 冇劇透)

冇高潮冇主線出1季

TG部亂源

個27話既日常對成個奉心祭都好重要

應該去左整刀劍

no
係tg 部部長
睇返輝夜大小姐想讓人八卦77回

都話由冰輝開始先拆出黎
第三季做到氣球
End用白癡輝夜返學果集做結尾

之後劇場版就做冰輝開始

成班都係戰犯🤣😂

個個都諗劇場版
劇場版入劇院風險大好多
收得好嘅大概7-10億日元
唔好嘅好似白箱仆直得3億幾

咁再補充, 依6位嘅家人都代表住日本社會運作
抄google

龍珠桃：天文部部長，廣域暴力團“龍珠組”組長之女。
柏木渚：志願者部部長，經濟團體聯合會理事孫女、造船大公司會長之女。
阿天坊夢：超自然現象研究部部長，宗教法人“神社本院”淨階一級的孫女。
？？？：柔道部部長，陸上自衛隊幕僚長之子。
？？？：劍道部部長，警視廳警視總監之子。
？？？：薩哈部部長，伽僂達·阿拉薩姆王國第二王子。

白箱真係慘 撞正疫情
有冇得重上

連四宮咁既身份都要忌佢地三分

白箱快 d 上，如果好睇我要睇多幾次 ...

好多人話一般

如果後期係講白銀對抗四宮家去搶輝夜既話
呢幾個人應該係重要既幫手

咁兩次好了。

睇埋外傳發覺會長果兩個損友都有唔少戲份 仲有全名
反而泊木條仔

4格?

輝夜大小姐想讓人八卦

打錯
係輝夜大小姐讓人想八卦

唔知Old news咗未
十月尾有event，話唔定宣佈第三季

諗起又笑左

仲等緊龍珠篇 幾時找數

國內姐
我諗計埋外國應該都有唔錯收入掛
書記舞之後輝夜依套野應該外國都好高人氣?
youtube好多d鬼佬reaction片

首OP好多鬼佬改篇乜文都有

泊木條仔戲份唔少喎
會長同石上想用廁紙勒死佢都係一絕。

個卷廁所咁大力扯都唔斷唔爛
話唔定真係可以用黎勒死佢

到底呢卷超強韌廁紙去左邊，
爆石時用著呢卷野都幾大鑊。

卷廁紙真係諗返起都笑出聲

以前睇冇記錯
動畫要賣過10000張先有機會劇場版

妄想學生會應該冇10000張, 但就出第二套劇場版

最後兩格有聲

刀劍、fate呢啲頂級ip先超過10億
不起眼賣老婆就7億
我諗輝夜呢啲唔賣女嘅最盡都係7億，甚至有啲難，除非口碑好到no game no life咁
我覺得輝夜都係正常出動畫谷下漫畫銷量仲好
之前好似睇過20年上半年輝夜各媒體加埋都賣左15億

刀劍個第3季柒到咁

第3季下半先係重點好似係

咪又係開掛

Agree
劇場版收唔返成本仲麻煩
雖然之前真人版收20億
但係靠兩個主角。。。

sao唔睇桐人開外掛睇咩

睇本子娜囉
前兩日又睇佢出浴

睇修羅場lor
啲妹子一地醋

番唔到post

石伊強推

2020.06.23
6月27日（土）ABEMAにて『かぐやDAY』開催決定！
6月27日(土)9:30分よりABEMAにて特別番組『かぐやDAY』の開催が決定しました！
第1期全12話、第2期第1話～第11話の振り返り一挙配信、キャストによるトーク番組の14時間半の連続配信となっております。
同日23:30からの最終話放送と合わせて、ぜひご覧ください！！

♡『かぐやDAY』
日程：6月27日(土) 9:30～
出演：古賀葵、古川慎、小原好美、鈴木崚汰、富田美憂、花守ゆみり、向清太朗（天津）、ほか

赤坂食屎吧 畫到個bitch個樣成個古砂夢咁 赤坂

睇到想轉會
真係好q

不過 睇完都幾唔明
石上只係有一張SD CARD?
如果石上踼爆左條友 佢仲點威脅大友? (有閃卡?)
個個知道佢係一個人渣 仲點會幫/信佢?

一定有backup架啦呢d野
石上就係為左保護大友唔曝光大友d野先私底下搵佢
條友用咩黎封石上口就建議自己睇返漫畫
同埋人渣係校內成功學生之一
同石上呢d無名小卒比，你覺得邊個講野說服力大d

應該話石上唔想條友繼續傷害大友而將佢d出軌證據拎比佢睇
結果佢想用野封石上口，用咩封就建議自己估/睇漫畫
最後石上冇爆料係為左保護大友

SD Card唔係重點 只係私家偵探影到人渣出軌嘅證據

人渣手機show俾石上睇幅相係閃卡嚟

石上唔係特別想踢爆佢係人渣
只係想佢唔好再同其他女仔開房
(甚至唔係要佢離開大友)
要盡量避免大友閃卡呢件事曝光
(1.大友提出分手 人渣拎閃卡做威脅
2.件事搞大咗 要拎大友閃卡做證據)

睇左漫畫 原來真係有閃卡
大友，你真是蠢X過隻豬
動畫只係講佢送條女比石上玩
如果只係咁 個劇情就唔合理

動畫都有人渣俾電話可上睇

之前見呢個post狂推
見黃viu有就開嚟睇
一路睇都覺得幾搞笑
睇到11集石上

除咗有啲問題樓上巴打都有問之外
唔算好影響劇情嘅
我都打算睇埋漫畫
石上由見返大友謝咗到啦啦隊關心佢
成段劇情我覺得簡單而合理
劇/電影 有時啲人物心理轉變唔夠details
但石上個轉變寫得好好，好自然
前面build up得好

希望你睇埋漫畫之後係漫畫區見到你

庸醫個仔

人地係孫

夠鐘做人了

所以佢話好擔心囉！

暑假開始做 應該聖誕中咗
真妃

入錯po 自 以為漫畫po

石伊黨不能錯過
(COMIC1☆16) [コモヨコ (ろごぼ)] 付き合ってる石上くんと伊井野さん (かぐや様は告らせたい)
懂熊貓的這邊(PS.不是R18)

風紀呢

load 唔到

溫馨提示，通常熊貓有嘅野e紳士都有

唔識入熊貓呢邊

thanks

電子紳士是我們的好伙伴呀！

套野已經變左五等分花嫁

今集好睇到喊

石上真男人，不過現實基本上唔會出現會長呢種人，而且石上應該好易會自殺，尤其係日本呢d社會

得anipex?冇amazon?
btw諗緊訂唔訂，好貴

好多時自殺既人只係人生中無一個幫到佢嘅貴人出現

迷你輝夜

呆睇左幾分鐘

你有無睇架
暫時劇情都仲高兩班

可愛

op失敗之後...

想問有無聽日動畫會做邊幾話嘅消息？

手機回
好似係91 92 93定唔知90-92

官方賣咗關子

但係聽日仲會有埋特番
會見到producer菊池雄一郎出現

原來已經最終回

有冇人有聽今日告Radio 聽講小原好美喊咗

有冇識日文既可以翻譯下

A1係咪已經趁機改好唒畫面
SAO擺係輝夜後面感覺SAO對比會好慘

最終話嘅PV，回顧咗今季嘅劇情
聽日仲有特番，同埋會重播1-11集先播最終話，好大手筆

用垃圾日文簡單譯吓
頭兩段大概係話呢張相係一年半前第一季先行上映回嗰陣影，而今集嘅告RADIO就係呢四個人做嘅
之後幾段就係不斷多謝觀眾，話有咁多人支持真係好幸福，又話製作組真係好好，之後會繼續努力

不同角度看，黑暗騎士石上事件

睇twitter啲人話今回係「神」回

鈴木一開始個造型真係

點看AbemaTV

有冇link睇到今晚個集生肉？

唔知今晚viu幾時先更新

Abema 通常會提早10分鐘入去，佢一load順左就好少卡

Ching可唔可以介紹下用咩VPN入到去 我用OpenVPN冇嗰WORK

利申用nord 用電腦睇，我手機都睇唔到

手機回？

依家abema live緊 但係冇得睇

想問ching你點睇abema

VPN

話咁快又土耀日

仆街突然發覺今日最後一集
之後人生點過

你不是還有漫畫嗎

歡迎加入漫畫世界
費事劇透睇晒先入去啊

【漫畫】輝夜姬想讓人告白－劇情討論區【二】之情報都是劇情

強烈推薦漫畫

如果今晚無手機回，大家會希望出乜野？

其實入坑個刻就已經用左幾日追曬
係無左輝夜怪聲個啲聽覺享受有啲唔慣

唔會有

好鐘意輝夜發脾氣個下：Mor

上一季相合傘嗰集，結尾發癲時好正。

重點係古賀葵真人反而係高音

有 d 倀雞 feel 個效果非常好。

佢同小原好似角色互換咁

手機回做開頭

手機回

個event廣告

一黎就手機回

居然有氣球回

氣球

泵波 ~

早坂同兩條女

ByeBye殺法!

最後一集好撚高汁

咁樣爆法

呢個改編幾正

完

最尾張相可以放大啲就好

咁又3個月啦

摩擦力

等第三季

我無睇錯應該係
continue
yes
->no

個ed又迫害真紀

有冇人走咗去試下scan 佢個LINE ID

viu幾點

原來有啦

用爆波做ending

重以為最後一集會成功告白

當個個都以為用手機回收尾
佢就用爆波黎收尾

所以話呢套野高汁到

好似係官方line貼圖

估唔到竟然用一期OP炸學校收尾

一定要有第三季呀

真不過香港好似買唔到

氣球回真係笑死我，製作組咁都搵到位迫害真妃

又要等唔知幾耐先有第三季

將來去日本我會買多兩件佢既精品 希望快啲公布出第三季

想睇究竟邊個忍唔到手表白先呀

早坂

氣球真係笑到抽筋

個月球KEEP 住月見篇爆Q左

咁都有百合

妃常慘

Ed大佛嗰句不得了

石上個d藍色線好痴線 翻睇左幾次笑到仆街

係咪臨時加上去呢

完結灑花

估唔到可以攞爆波回串連返上季op畫面黎做ed

校長講アオハルかよ腦海即刻浮現石上cv首歌

唔講都唔知，睇番上一季op睇先知係喎

磨擦力

希望有 體育祭同電話篇中間有成十幾話冇咗 希望第三季可以補番

好睇到

逼害

咩意思

你睇番第三集

第二季定一？

有個3字

第3季

有第三季 中間個d 冇得miss：

但係佢指住個no

呢套冇可能冇續篇啦

係差在幾時姐

S3一開始就延續呢個畫面由No變Yes

最後嗰度暗示冰輝夜？
Line已讀回冇咗好可惜
年輕Dio好型

line回未必冇 可能放落下季
後生dio係幾靚仔

伊井野BB好可愛

Dio後生個樣再加子安武人把聲
Between viu係咪有追開po 我見miko變返做御子

END gif

album:
channel:

劇場版又好第三季又好
起碼都要做埋奉心篇先好完

line回我覺我OVA

奉心篇好長 可能要半年番

人渣…

27話最多咪9集

以而家制作組既功力，應該六到七集就可以完成。
問題係佢地會唔會想壓縮到咁，以及觀眾會唔會接受到連續咁多話既日常。

今集個氣氛好正
呢套真係要動畫先做得出D神髓
唔係話漫畫唔好,係動畫真係太出色鳥

只能話各有各好。
一般日常確實有係動畫稍勝一籌。

不過佢同 Grandblue 面對緊同一個問題，就係原作真係活用了漫畫轉頁既機能，呢樣係動畫做唔到既。

介唔介意講解下漫畫轉頁點令輝夜更好
如果有劇透我地漫畫post傾?

轉頭 post screen cap 出黎，一望就明。

好

你買左BD就出 唔買就唔出

效果如下

呢兩張係同一頁
而呢一張應該係轉頁之後先見到。

即刻明哂

我就唔係幾接受得到
今季平均嚟講真係差過上季些少
有幾集都好似好趕
係最尾兩集個節奏似第一季先顯得更加好睇

個箭嘴係簡左NO喎

有第3季即係要開始睇真妃血淚史

其實係少左日常，特別係書記啲on9遊戲同埋頭腦戰，所以個觀感同第一季有啲唔同
不過漫畫本身都係咁，因為都要推劇情

唔會唔出啦咁高人氣，仲要係連載當中
而且呢啲遊戲reference，通常都係先扮揀NO再揀YES

其實E套係少有我想買返套BD支持既動畫
但佢又唔出box set,我又唔想1隻隻碟買

今季銷量到底會點？
輝夜今季冇對手，就算有幾套都好睇，但人氣點都冇輝夜咁高

唔驚佢唔出，係驚制作方忽左隔幾年先出，都唔係冇試過呢d例子

應該唔會啩，出到第二季先嚟斷。加上A-1呢啲都係鍾意出續篇嘅，Aniplex又出盡力賣歌
唔出續篇就諗起巨人，WIT當年都真係唔知做乜，隔四年先再出落去

堅持唔睇漫畫
集集都好suprise

嗰排 WIT 去左整甲鐵城嘛 ...

有進度有人氣有好評又賣得
諗唔到唔繼續出既理由

WIT走左去畫親生仔甲鐵城
巨人keep唔到個勢都係因為咁

再睇多次爆炸個度
柏木之男友名都冇

第三季會有
但唔知點解真妃又會出名

睇左漫畫都有surpise

特登架啦
翼君個名第一季已經出過

見過有人叫柏木做柏木之男友之女友

都未到戲肉 同埋上邊唔係Yes咩

希望至少完到奉心祭

點解一切如常嘅石上係要挨住個櫃

今季嘅青果就係好例子

果青唔關事wor
原作自己拖

打工吧魔王大人

補gif

呢一話漫畫 石上嗰到都有 同埋之前考試又有

真係好好睇
可惜啲人話小話後面爛？
利申冇睇小說

想問有無人最近Twitter成日load唔到圖?
我連User Icon都load唔到

Yes
No 下面重有個數字

伊井野

我淨係睇到Yes 同No 無> 喎

3

boruto's dad's son

最後一話後來追上

早坂揀電話個度好正

BD 3277, DVD 769

呢幕咁可愛點解冇人cap
好想大大力攬住佢

講開電話，唔知點解最後個 shot 部電話係裂左？

為咗見到真妃可以有幾盡

好似都唔錯，上季卷均有幾多？

比想像中少

49XX

首卷五千九

第二季預咗跌

覺得每集動畫唔係一個故事咁出晒
變咗單元劇
之後幾季好難拉返上銷量
好多人會睇咗笑完就算
每集好似11集咁就唔同

其實動畫銷量正常嚟講係一季比一季少
喺搞笑番拍到濫哂，又唔係必須要買BD嘅時代有呢個銷量已經幾好
淨係得好少數作品係二季銷量比一季多
例如:點兔(首季萬一，二季一萬三千五)

BD box唔係多數出哂咁多隻碟之後隔一排先會出咩

呢套本身就係單元劇

但我睇佢season 1都無出BD Box

4000 好微妙

中四合法架？

日本13歲合法

有得抽event嚟講算係少...
明明有牙葵 ここ 憂仔 花守睇
可能大家都覺得event搞唔成？
我喺日本嘅話我都想買
唔知啲角色歌同週邊賣成點

source?

竟然賣得少過破滅flag

破滅flag賣過五千

首卷接近五千六

電磁砲T又係得四千幾

唔係廢萌後宮異世界BL啲死肥宅腐女唔會買碟

唔關事
廢萌後宮異世界咪又係賣唔出
根本依家都唔興買碟

過多幾年就係豪華陣容.

都得咁少.

4月動畫黎講輝夜已經係最top嗰埋

球詠都有接近800

其實破滅flag後期有啲悶
不過有真札加持

櫻大戰居然有咁多

好似完全唔推主線咁loop 悶到抽筋

賣點夠崩?